林奠：光復香港 時代革命！！

仲要大大聲講

官方承認

收到
我哋會做嘢

笑死我

「我每次去活動，啲主辦都唔想我去」

有冇人會剪片

官方認證口號get

你哋做咩網絡欺凌特首：（